光纖問題

事如屋企岩岩裝修好
噉裝修師傅就喺我間房話裝咗個唔知咩制面嚟 佢就話駁咗光纖 （我屋企個router放喺廳）
但裝咗個制面之後都係要用wifi上網
噉裝嚟有咩用 （都係要買隻WiFi 手指？）
問裝修師傅佢又話會快啲 係咪真

你屋企好撚大？

唔係呢啲嚟
400尺

拆開入面係灰色線嚟 佢話駁通全屋光纖

無窿我俾你入面有核能都無用啦

你叫人裝修無寫明拉咩線嘅咩，人地送俾你咁好呀

唔係我搞㗎 我老母無啦啦搞 我都講咗router 放廳之後插WiFi 手指

可能係extender
咁又鑿多一筆

姐係點 到底有咩實際用途